好似多左堆5毛高登打手

屌你走啦
阻住哂
想要個真正屬於香港人的地方
現實又係
論壇又係
呢個世界比班仆街玩殘
你唔怪得清醒的人移民
做人唔洗咩都講利益
生活都夠啦
屌你係生活唔係生存
香港係生存
呢度又唔係窮地區
點解會搞成咁

損人不利己既人
冇腦既自私五毛打手放負怪唔好污染呢度！

新聞又係
一開波就政治政治
永遠都係撐死個一邊
做返個人得唔得